\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{mathtext}         % если нужны русские буквы в формулах (не обязательно)
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[fleqn,tbtags]{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm, bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{csvsimple}

\usepackage{fontspec}      %% подготавливает загрузку шрифтов Open Type, True Type и др.
\setmainfont{Times New Roman}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}
Дана таблица с данными:
\csvautotabular{ input_table.csv }

\bigskip

Построен интерполяционный многочлен Эрмита в форме Ньютона:
$$P(x) = 1.0 x^5-1.0 x^4+ 1.0 x^3-1.0 x^2+ 19.0 x+ 6.0$$

\bigskip

Который имеет следующие значения интересующих нас производных в узлах:
\csvautotabular{ approximation_test.csv }
\end{document}